有圖 呢個屎忽真係又圓又白滑！

大patpat

白？

樓主非洲黎？
知唔知咩係白滑

Gay

又香又甜又好吃

個屎忽好似好多毛wor，邊撚度滑啊

圓係圓，但唔撚係白滑囉

咁多毛都叫滑？

哇 屎忽都咁多毛

Latino